BNO簽證開放︱兒子前線滅煙 媽媽後勤支援 抗爭家庭移英：犧牲香港所有

反修例風暴半年，政治形勢遽變，徹底改寫被形容為最後一代香港人的命運。Minna（化名）就讀中學的兒子在前線當「滅煙隊」，默默保護抗爭現場的市民。曾險遭逮捕幸獲旁人營救，同行好友卻被控暴動罪，她與丈夫為了兒子的前途，捨下香港所有，循LOTR入境英國，免節外生枝。